鑑於知悉到我尊敬的會員泥清之死訊，本人決定停止作出任何假膠行為數天

以示本人之敬意；
願你在天家一切安好，你會繼續生活在我們的腦海中，謝謝你所帶給我們的一切。

我們會想念你的。

James奔 字
2018年8月17日

嗨

泥菩薩探肛 經典錄音重溫

Deep deep deep respect

佢唔知頭唔知路，我收返個acc了